九巴口罩有蟲！！！！！

吹水死全家

烏蠅？

九巴口罩唔係印有 KMB 咩？

冇架

網上見到九巴口罩左上角有KMB印，樓望你啲口罩邊度嚟？

無農藥

冇印架喎。。。
唔信你去買一包試下

賣俾乘客嗰啲係無印喎 我買咗幾包都冇logo